「急推」24號銅鑼灣最新消息注意

班黑狗喺尋日29號20pm，攞咗吿士打道同記利佐治街嘅所有cam，包括商場內外
當日冇black block到嘅要小心

「急推」5月24號入過皇室堡嘅注意

尋日呢個po嘅女仔及朋友都要注意！班黑狗已經mon撚實，快啲清野啦

推

自推

Up

TUI

要立即燒哂d衫整埋容啊

Tui

另外補充：當日修理過地磚嘅手足，有好多人落雨都唔開遮啊，啲衫同頭髮都臭哂啦，換一換啦

急推

Push

Pushpush

順手潛下水 留意下自己有無被跟蹤 同埋唔好再咁夜出街

up

香港獨立

推！

點解你會知咁多野

乜尼

多戲手足嘅消息

Good evening sir

清手機清電腦，登出連登登出tg，剪髮扔衫，處理好八達通

手足睇到就快清，mon po狗見到就會好快做野

push

留名

又唔洗過份恐慌
自己諗下如果俾人拉咗會告啲乜
衡量返做大掃除個程度

甴近平

d 衫好臭 唔好再要 個頭好柒 快d去剪

Pish

拉非法集結？
告得入先算？
524我正係知一件事
就係銅鑼灣想行街都無得行
仲要有型狗亂衝亂撞 亂放TG 搞到要周圍走 入商場避

pish

有去過伊利沙白大廈嘅一定要燒野俾先人

應該係搜集證據搞遊艇會嗰班

因為嗰個位拉證據最少，要多啲料

PUSH

女仔定男仔要注意 ？

嘩

尋日開po指個女仔要注意，佢啲朋友都係，CID好快做野

個女仔做過咩事 好小咁樣指定

入黎贏

match到個database就拉得啦
有咩用姐?

我都唔清楚淨係知道要揾佢

咁真係要快啲推比個女仔睇咁關佢啲朋友咩事？

真係要比個女仔知

Pishhh

推一推

手足 萬事小心

推手

但乜都無做 就咁行過都俾人指定？

仲有果日係禮頓道尾啲人都要小心，啲狗係富豪裝咗cam

手足小心啲 一齊入黎推

Regal 必定要制裁

A

連環起底

721831101111

換季啦，可以剪下頭髮，換套新衫。

當日不完美，要改善！

唯一出路

Push呀手足要睇到！

班返shift短命種真係慘
又要日睇夜睇CCTV